====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dus à des initiatives publiques ou privées , ils marquent que Paris sort de sa léthargie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

